(慎入) 有無人解答到我牙肉咩事？

gay

口腔癌嚟
rip

好似就甩咁
覆診啦仲問

無咗一忽喎

星期五先有得睇

牙你老.....

講笑啫 自己唔識都想幫你推下

晾曬口都冇用

牙醫都唔信走去問連登仔
你唔信本身牙醫直接睇第二個仲快

爛到咁 應該好撚痛

快d打去診所插隊睇急症啦, 再唔搞真係會甩

Book左星期五啦

唔痛就係

啲牙肉好似淥親咁

但佢好似越嚟越嚴重

嗱！我望左兩張圖好耐 冇太大分別
如果真係好驚嘅不如book過第二個牙醫早少少睇啦

感覺好似再大左
聽日仲要翻工

牙肉生飛滋？

轉醫生啦屌

有無奶過西？

有

rap

唔想死住